I want to skr

I want to skr once in my life
That I can be the skrest dude

read

55

Who try to dislike my comment again
I will no longer stay in school channel

ok

oh yeah

Asun

☀️

wfc

u mean 你想比車高速咁撞?